狗狗領養問題求救

咁本身就想係spca領養隻唐狗 因為即將搬屋個地方可以養狗
但而家搬果度有變卦 暫時未搬得入去 可能要6月先得
但係而家apply左申請 我屋企人又好想要果隻puppy
要點先可以解決到呢個問題

補充：本身住緊個度養唔到狗

你睇吓領養嗰度可唔可以keep住狗狗先
再唔係問吓有冇親戚朋友可以keep

有無興趣養年紀較大嘅成犬唐狗？領養唔一定要去SPCA，好多狗狗都等緊屋企
建議等你搬左屋settle down左先再領養，如果有興趣領養成犬唐狗可以搵我，大把呢D等緊人領養